{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Maison-Kitsune/GM0023082301690/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men City Pants In Crispy Nylon With Bold Fox Head Patch - Black"
    },
    "text": "Maison Kitsuneはブランド名で、メーカーはMASION KITSUNEです。 商品番号はFW23 / QK3821CM45です。 こちらはナイロン素材で製作されたパンツです。 後ろポケットにはボールドなフォックスパッチ刺繍がありポイントになります。 パンツはゆったりとしたフィット感と伸縮性のあるウエストバンドで快適な着心地を提供します。 ストレートに落ちるフィットはカジュアルなルックとフォーマルなルックの両方に似合います。 表地はナイロン100%で構成されています。 こちらの商品の洗濯方法は、必ず洗濯専門店でドライクリーニングすることをおすすめします。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "Maison Kitsuneです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはMASION KITSUNEです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "ナイロン素材です。"
        },
        {
            "question": "後ろポケットには何がありますか？",
            "answer": "後ろポケットにはフォックスパッチ刺繍があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツのフィット感はどうですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感と伸縮性のあるウエストバンドで快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなルックスに似合いますか？",
            "answer": "ストレートに落ちるフィットはカジュアルなルックとフォーマルなルックの両方に似合います。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "製品の洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロン掛けの注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような場面で毛玉が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 370
    }
}